第一步：政治逼害， 第二步：以言入罪

而家，香港有45個人被控暴動罪
呢個，根本就係政治逼害！
咩叫暴動？ 警方以不同既方式去挑釁示威者。
呢啲畫面，社會睇唔睇到？
咩叫暴動？
有冇街舖比人破壞？
有冇警察比人打死？
冇，反而示威者傷勢極嚴重
有人被打到入身瘀傷，差啲就肌肉壞死
有人被狗用槍射傷。
呢啲叫暴動？
四年前，有位女士被告胸襲黑警
今日，控告既人數越黎越多。
將來，我會唔會因為上網講一句黑警死全家而被控告擾亂社會安寧。

我地可以每個人都出一分出力。
和理非既可以集會，用一啲柔和啲既方式抗爭。
另一啲比較激進啲既，佢地都會有自己方式為社會發聲。

我地遊行集會既權利已經比政府剝削緊
呢一刻你仲唔做，因為怕係人地面前講政治，因為怕冇人同你做朋友，請你諗諗，
而家，係最後機會使用你自由既權利。

我請求你地，行出黎，一齊，同香港人行出黎，為自己同下一代發聲。

好撚恐怖
究竟係要逼香港人去到咩地步

逼到你唔出為只
中共一直用緊既透式
黑社會唔得，用所謂既法律
一次過拉人判罰，可以做到好震撼既效果
但香港人冇咁易怕。
We are one. 我地會越戰越強
直到釋放所有人